# dự án căn hộ astral city trung tâm thương mại bình dương

căn hộ cao cấp trung tâm thương mại. mặt tiền Ql 13  đay là 1 căn hộ có quy mô và tiện ích ngay thong lòn thành phố thuận an 
chủ đầu tư Phát Đạt đã chăm chút từng chi tiết 1 để tạo nên 1 không gian phù hợp với từng gia đình tiện ích trong căn hộ